從兩單殺妻案件看到毒男的一生

細個耗盡青春去讀書，無溝過女
比佢大個終於捱出頭做到教授
開始有女人垂青，抵唔住誘惑
嘗到由細到大都未有的滋味
連自己當初同自己一齊捱的女人殺死埋
毒撚就算日後有咩成就
仍然係相當可怕

Mk仔屌你條女姐

之前係台灣棄屍個位鼻屎仔呢？

男人三大樂事 升官發財死老婆
其實點解要咁
一開始唔好結婚 到有成就溝後生女囉
睇見依d男人心態都心up